食過最辣嘅薯片係邊款？

識唔撚識字 薯片呀
零食？

香辣海鮮杯麵

18禁個隻 食一塊就想死

熱浪

譚仔十小

之前百佳賣$15兩包
食左一包真係唔係好頂得順

食完個口係feel到辣到苦既

渣架

佢係好辣 不過食完個口有陣油咁